其實保險呢個行業真相係點

有同學 以前都傻下傻下， 唔係咩高智商嗰啲， 但肯定好勤力， 佢做咗 七八年保險， 今年見到佢喺香港買埋樓， 但係上網聽人講， 我對呢行印象只係比傳銷好少少，

都有少少後悔嗰時冇跟佢入行， 覺得 佢真係唔係特別叻都可以做到咁高位，

有冇人講下個事實係點

你應該睇番琴晚集愛回家

就係講保險點昆傻佬

冇睇電視， 佢以前份人 都係正正常常好人， 溝唔到女毒撚嗰種， 咁我唔知佢有冇變啦

啲黑暗嘢其實真係 大多數人係咁定只係少數例子

拎錢出嚟同個客建立友誼

送禮去玩加飲飲食食，

佢sell你個陣，收左咁多好處唔係唔買啊

真正賺係水魚買大單
同又唔食玩你太多錢。

另外賺親友同
搞講座呃新人下線入行做資源
10個下線至少10張單

做保險 斷六親
咁算唔算仆街你自己衡量

自己今年啱啱U grad 入咗行 我覺得好睇個人品格同底線
行行都有仆街 差在自己會唔會隨波逐流 做嘅嘢對唔對得着自己良心嘅啫 有啲人為咗賺錢將所有唔適合或者根本唔需要嘅產品介紹俾個客呢啲咪仆街囉 但係你真係有了解過個客嘅時候你就會知道咩先係最適合佢而sell 咁樣你會比較對得住自己個良心

靠6親食到幾耐先， 真係做得長都係靠出面街客啦， 同埋我覺得我會唔想畀人sell ，咁但係 係會有人想買㗎嘛。

所以即係好似呢啲講法咁網上都聽得多， 先想問下個真實嘅生態有冇人可以講到

所以佢做得大係真係有可能唔靠呃人？

最緊要有大陸水喉射住

呢個真， 佢好多客都大陸人

係連登講保險一定話你呃人 個個都股神

所以長期收入係嚟自食下線？

唔係醫院 客定乜嘢嗰啲咩？

你保險？分享下？

另一單case
做保險狗會點

屋企人偷偷地簽左保單點算好？

呢啲人做得大咩

你唔咁做連新人階段都挨唔過

你睇人好似好易成功好風光

dd 叫倖存者偏差
就係因為佢成功左你先會留意到佢

其他99 個失敗者你根本唔察覺

睇你左問右問 得個問字
問d三唔識七嘅網友

你不如去問番嗰個你覺得成功左嘅朋友
如果你覺得好odd好embrass其實你唔啱做保險狗

保險狗第一條件就係面皮成呎厚

唔知佢會唔會講真話

利申跟緊林作做
最睇唔起d同行同客傾保險請食飯
我地比理財建議你
提醒你整返個安全網
本身已經益緊你仲要請你食飯？
你請我就差唔多！

以前同樓主諗法差唔多
不過危疾 住院就真係應該買既

要買保險嘅話網上投保咪算，無謂比錢agent袋

而家？

無agent跟所以要賠嘅時候咪發現搞咁耐都冇人show你lol

養到D人肥肥白白
你就知邊個係水魚

例如新入職無單開，但搵到3個下線，下線又各自搵到下線，咁咪係咁食下線d佣咪唔洗做？